聽日就係母親節 政府應該嚴厲譴責賣白粉害死人仔女既差佬

政府駛咗咁多錢禁毒 點知轉個頭俾差佬賣毒品道人仔女升仙
1.6億毒品唔知害死幾多人仔女 拆散幾多家庭
政府咁多官員都有仔女 應該趁母親節講下毒品禍害啦